[儘快投票]聽日返工/返學揮手區

爆到七彩，唔係唔返office/學校定下驚下話
利申：讀緊學店，繼續返學